樓上/下不停有拉枱拉椅聲 但死口唔認可以點？

兩老都話唔係太大聲，少少野忍下算....
公證行會唔會理/有無用？

公證行廢
拖你幾個月
上去同佢鬥惡
一係日日煩物管

整啲聲嘈返佢

犯唔犯法？

其實唔係樓上樓下整嘅聲

同問
屌啦星
日日同一時間就整啲聲出黎

拍片/錄音？

想睇樓主開箱測試文

一有聲就開

你係咪之前嗰個post個痴線佬

我屋企個廳天花裝修完唔夠半年

而家有幾個位有水蹟，有跌灰，同滴水

同樓上講，佢話唔係佢廁所廚房去水位唔關佢事

佢又係日日拉檯，唔知揼乜勁大聲

想請教大家應該點做？

call 食環？搵公證行？

你有無真憑實據，證實真係樓上／樓下？
你唔知頭唔知路就咁屈9人，你有無諗過有可能真係唔關俾你搞個家人事？？
一見到你呢個po就好燥，諗起俾樓下搞 屌你老母

屌我睇到好撚嬲，我都想問呢個問題

有陣時可能係隔離屋，有陣時可能係隔左幾層，有陣時可能根本唔係人為

屌你老母

以為自己開緊post🤧同我一樣，宜家樓上嘈緊，佢成日有敲野聲，跌碗，跌保齡球嘅聲，又移枱移凳，成日大力㧻豬肉，感覺個天花就黎爛 仲要有喺佢地下玩羅絲批嘅聲，聽左兩年，日日如是，火都黎埋，決定買個震樓神器試下玩 樓主快D買，等政府果D人黎，蚊都訓啦，試過向樓下管理處投訴喺無用